[大戰連場]nba即日賽事討論區22/1

遲左

無人

哇屌第二節咩事
Cup 左

murray咁準既幾球都幾tough下

後手

啱啱猗果球黑撚到 咁樣搶kawhi波又無foul 之後上籃撞鳩毛巾又唔吹

果球傳得唔好sor

dekker好左好多

一球半球算啦

毛巾果球我覺得5050

主場有一球半球算啦好正常

NYK

booker

Booker

melo game winner fail

都唔知乜撚野戰術黎

nba nyk又輸一場

Dejonte murray

見到melo個樣

hornacek冇戰制是常識吧
有擋一下冇直接iso算係咁啦

屎綠cut一步停

btw Murray d finish好勁咁 定今場撞手神

馬刺scout

8點半起身睇公鹿垃圾防守

我騎

今年都係宇宙勇玩哂

波波幾時會忍唔住屌ref全家呢

我叫你柒頭JAMES

slow mo 終於肯射open shot

禿頭

Jvg

呢下吹禿頭係咪過分左d

轉身射個三分波

mills同manu一樣既動作 唔同既待遇
nba

毛巾玩多幾年先啦

哇屌irving批simmons頭and1

家有一老 如有一寶

simmons唔敢射

shumpert呢下

廢物兄弟

勁成咁

世界級黑哨

終極巨頭隊

常規賽JE

柒頭詹

馬刺好似慢左好多

自私可愛又30+ points

大飛

馬刺 d人不嬲都係慢架啦

Lee呢球都foul

kawhi

Kawhi 又黎料

其實lee dedmon快過上年diaw同west好多

毛巾

Aldridge係咪隱左形

要屎綠頂lbj真係好慘

打強隊隱形係常識啦

餵左無數球easy shot

kawhi 笑了

立即搶進攻籃板攞2分

可愛air

Aldridge

TO

love三分

Kawhi過career high ok?

kawhi呢球姿勢分滿分 但係放到唔知去邊

King James

love俾人餵左幾多球wide open

吾皇

連炒兩次

clutch

lbj上力

屌你老母 柒頭詹

屌FOJ

真係級數

TIE 驚

基本上love射得都係wide open

打ot俾kawaii刷career high

大哥

無得睇波

Love 蓄氣比Foj射

今場掩頭都唔知幾多次

3分黎講我寧願搵korver

實力增強

James clutch 3, haters 仲有咩好講

不得不承認你皇好尾機

你咁無得比架喎

kawhi hero ball fail

Irving 絕殺？

今日馬刺都炒左唔少wide open 當打個和

lee好岩用

咁你會點比
但講防守，救波長傳呢d love真心唔錯

感覺佢好快會再進化

可能會試下做 play比高華

可愛連炒

都係做3分 換korver 出黎射好過

垃圾刺

估lbj last shot既

柒JAMES笑到

唔好啦，打ot啦

個個時間出黎防守輸左唔知幾球啦

3分留返俾專業人士射啦

屌 差少少

Ot

成個league有咩底既三分可以同kk比

Danny green

Overtime spurs 必敗

又係，korver 0 防手

6仔俾皇一個hesitation就過左

FOJ CLUTCH TIME即刻現形 炒粉

剩係識守毒撚

屌，佢追平你唔講

36s秒唔算clutch
呢球就屌佢唔clutch

我皇坦克車身形 點守

諗住咁型可以入添

禿頭跳咁多下救波會短幾多年命

可愛TO

艾榮時間

一到呢d clutch time就係主力單打主力

累了

draw唔厭

家有一老

呢球我皇又黎
可惜係foul

block by james

Lbj連leonard入樽都封到

追block真係好撚型

有foul 咩

可愛career high

落手幾靚 但個身撞左埋去

刷上50

邊忽foul 呀

sure

湯臣近乎零進功能力

唔好淨係睇手

Patty Mills Silent the crowd

係打到波
但個身撞晒過去

Irving有貨

睇manu用team foul真係一種享受

比james 推撚死

MANU只係畀JAMES HI中一下
已經唔得

Manu用生命draw charge

明白

我俾佢hi中一吓實入廠

佢醒目
知會比 James 硬上
寧願輸個 foul 去重整個 matchup

Irving好撚穩

柒JAMES又諗住做多次英雄
笑

lma

唔好再ot 呀

屌 屎綠同lee輪住牛油手拎板

羸了應該

柒頭JAMES Turnover
完

咁樣to

垃圾FOJ

做乜狗

垃圾狗

成場靜左

等睇垃圾刺比人迫到甩波再比人絕殺

FOJ直接傳出界

Suppose irving要係corner位

大帝to 完又屌尻irving

笑撚死人咩

可能 Lue set咗 play 比 Irving
點知 James 一傳先知佢未去到

呢件垃圾真係

似係irving 走錯戰術

一場7個to係太多

佢唔跟戰術走

好明顯irving tt冇跟個play啦
咁都有得屌james

開唔到波

james 打左46min

一定係
咩都係irving既錯, 皇帝點會有錯

笑撚死我喇
傻鳩James輸都要柒多次

柒到

開唔到邊線 又係時候掛住新秀

可愛

另一個笑話

kawhi自己既鑊自己咩

以前開關鍵既邊線波
一定係鄧肯 inbound

睇場波都可以咁多笑料 不愧係大帝

講到我皇完全無錯咁

你岩岩果球的確好聰明

love衝埋去救波, 成班柒頭騎企係度睇都唔埋去接

比可愛撚到成隻狗咁

岩岩起身
宇宙第一人我皇完爆可愛幾多分

本來就無人去得切接

屌仲有價講

頭先個下唔係clean block咩

你地咪又係只係識笑 LBJ
人地都係理性同你分析翻 LBJ turnover既原因

可愛完爆垃圾FOJ

La做乜第二球唔入左去

咪係睇波理性d la

Kevin Love再柒多獲

0.6

你睇場波真係咁覺得

love

跌波嗌timeout要t啦

唔撚係下話, 班騎撚郁都唔郁喎
反應咁柒慢去玩草地滾球啦

屌你老味 第一場nba就睇絕殺 好撚興奮

Melo球絕殺以為有 浪左2下出番黎 全場崩潰左

真心好撚濕尻2分幾鐘lead 5分 連續2，3個play拉唔開好撚關鍵😂😂😂

唉藍板保護真心差

愛神

我睇就係irving 係去緊corner既, 不過james早成秒傳
咁依家唔係畫左play就唔洗望人架麻 而且實空左冇人mark架咩

呢埸我覺得都算
lbj 前3節d to太低質

Ka臨尾發夢

Love廢撚到

kyle真係可以放返落d league
今季仲遊魂過上年

可愛41分

love射完唔入頭也不回衝入更衣室

垃圾刺好彩炸

問一條問題，呢到有無kawaii hater?

呢個太難hate

有外國球評話佢係system player喎

我刺KEEP到西岸第二 可愛應該拎MVP
宇宙湧巨頭分薄數據 基石西書戰績差 垃圾FOJ就唔好題啦 屈係東岸刷數據

irving 比人拉住但已經跑緊去，你占士一接波望都唔望就神級傳球，接到就你占士上highlight，接唔到就比你屌唔跑去corner

jump波jump輸 就預守波架啦
咁岩甩落到love度咋 唔通一見love有機會搶就衝哂過去？

佢有咩可以比人HATE

基石戰績差

表情唔多, 動作唔浮誇
又無扭呢樣個樣, 同duncan一樣模範球員黎

我睇就係 TT Irving 都慢咗
搞到 James 拍曬手叫佢地 run 個 play
Love 去到第5秒先啱啱好比到 James
James 又傻仔
以為佢地跟足曬個 play 走
一 no look 就 turnover
要比個 like 比 Green
因為佢擋咗 Irving條線
成個 play 全世界集中笑 James
冇人講過 Spurs 防守幾好

唔使衝埋去接應? 諗住love一接波即刻射個3分咩

我覺得今年MVP應該係基石多D

可愛就算吧啦

只要睇返馬刺同騎士d球員點行就知分別

其實love唔救既話應該係騎波
唔知有冇睇錯

Wade

係

Kawi road to MVP la

屌手毛foul又番黎

wade miss dunk吹foul

james harden?

公牛呢球有d 黑喎

之前有球mills(好似係)自己底線救波, ginobili衝埋去搶係騎士條友之前接波

公迷,但點解wade有FT射

球証好似都睇左慢鏡,

作為牛迷都都唔見有人Foul到佢喎

wade d手毛foul又番黎

replay冇得改call, 應該係replay睇有冇F foul

屌你老母kings真係輸得好無辜

反應真係好唔同, kwaii同foj一樣係中圈跳波
跳完kwaii見個波彈邊拿拿過去

慢鏡應該無得走雞掛
完全唔覺有Hi到
牛迷都咁話

原本仲有機會絕殺
表弟又跌波

叫to又唔俾犯規又9判

表弟隻手掂到佢少少但咁都吹駛撚打波咩

好心修例啦 睇返replay見有人叫to但球證miss左 就俾返人地 由timeout個度重新開始過

公道講 唔係無啦啦9吹表弟既話
kings可能已經打快攻入左領先
頭先個球冇foul仲要late whistle

一句到尾 等睇report

試下出去闖下證明下自己先啦

我覺得popo功勞太大，o係我眼中kawaii同duncan都係popo下既偉大球員，但唔同wade, james, iverson呢d真係證明過無好教練情況下自己打成績出黎 直頭可以話蓋過哂教練既影響力

入波就贏
唔入波就比罰球你射
無得輸

it 近勢咁勁,有機會追到得分王

係啦 過左幾秒先吹

黑到

聯盟要交易換人 隊波會散 有得出去闖咁樣？
你估英超呀

wade james 有三巨頭
wade有萊利有shaq
AI Larry brown都唔係唔好教練

東岸有幾隊好似出現咁情況
一係近10場輸7場,一係就近10場贏7場

MIL
IND
NYK

duncan靠波波都講得出？

你咁講mj同高比都冇証明過自己

好難架喇, 去勁隊又俾人話組巨頭
唔通真係要走去廢隊證明自己咩
仲想等睇kawaii係馬刺終老架

原來好球員既定義係要做埋教練個份
明白哂

duncan去到邊都會成功
只係球員生涯有幾長

掉轉返岩D

咁咪就係同duncan一樣，係偉大但始終證明唔到無左popo佢自己可以打成點，無意貶低佢，但證明唔到就係證明唔到

強如mj都試過唔同教練體制下打過波，kobe, dirk, kg, shaq等等都試過，但duncan同kawaii暫時真係未，我真係想知 係好奇多過hate佢地

其實ref一早舉左手話犯規,不過都真係黑

藤真

james未轉隊前帶到brown拎最佳教練，23號戰術你無聽過？

要證明自己就去英超啦

某程度上係，一入隊波有海軍上將，中段有manu, paker, 後期kawaii, popo功勞太大

痴線早年波波成日比人話佢進攻得一招21號戰術

Iverson 跟Larry brown (pop師傅）
Wade實際上跟過萊利
其實kawaii Duncan去到邊都一樣會成功

你覺得波波一做coach就有所謂波波體系咩？
duncan經歷過既戰術體系唔會少過其他legend

但pop自己都講
冇td佢晨早俾人炒左lu

kawaii難講，一入nba個時連外圍都唔多好
到而家進攻勁到聯盟頂級教練功不可沒

雙塔》Manu tp>全民皆兵

kwaii當初冇馬刺宜家都會變大鎖,係唔知進攻會變成點姐

咁佢唔能夠用自己能力奪冠
咪比人笑囉

有少少唔順氣
鄧肯歷史地位起碼高過wade,iverson
James at least同級啦
上面講到鄧肯無popo 唔係偉大球員咁

波波講既野信一成都死

但其實好難搵到一個絕對單核既champ囉

得你一個話要去其他球隊證明自己
聯盟 唔同聯賽 要交易 有cap
英超攞左錢可以投資番落其他球員
聯盟有無咁易搵番個對等
成個franchise會散
馬刺咁多年既sustainability 會一朝喪
去其他地方證明自己咁都講得出笑撚死人咩
去kings證明自己？最後成世無第2冠 無PO打？

無可能啦, 就算有FOJ咁既個人能力, 都係要搵人幫

都係個句啦
紅日+大賽日呀巴打

Dirk果年都叫接近單核 不過都有老Kidd chandler marion terry佢地幫手 成隊波年齡都偏老

冇啦啦又混淆左教練定義
落手落腳練勁球員既人係教練 執走位執意識執姿勢
pop呢個位雖然叫教練 但工作係似足球既領隊
主要set戰術 調兵遣將

證明自己

Manu同tp點pick番黎架
Manu 57th pick呀大佬

點先算證明自己？

打帝王76木狼 攞唔到冠軍係咪即係唔係巨星？

邊到單核
除左kidd 個個當打 barea最重要你都未數

我冇記錯既話popo係馬刺個post好似係籃球事務首席？

都係 果年barea都係個x factor

點解要用去第2隊打波跟垃圾教練黎證明自己先

pick人都關波波事

nick young.jpg

帶弱隊入唔到playoff證明唔到實力就大把人講
跟好教練贏冠軍都證明唔到實力真係第一次聽
連登仔臥虎藏龍

可能要去籃網拎總冠軍
no offense

教練係draft有話語權唔出奇呀
何況係popo

好想回條on9
朗拿甸奴當年贏歐聯其實唔算證明到自己
一入隊波已經有佩奧爾、中段有沙維，恩尼斯達，後期有美斯

另外題外話，美斯始終無打過英超
證明唔到自己贏到史篤城
無計，證明唔到就係證明唔到

kawhi <> henderson ok?
禾76想幫下手

全世界都認為屬於頂級球員既TD
連登仔認為佢未證明到自己

其實唔係話唔關事既
但呢d功勞點都係計落RC buford同班球探度姐

可以比個機會可愛證明自己

丙朗攞歐聯粒粒皆星

攞euro有比比方迪柏迪斯奧同山齊士

早兩年都可能係

今年點都唔係啦

除左管理層識揀人之外, 你可以話波波識用人
manu 57, parker 28, kawaii 15
前面咁多隊無人pick到

又唔見佢提高比？
5次冠軍都係pj麾下
一比其他人教 finals 都入唔到
仲未計黑哨黑左我king

睇黎佢係反刺姐

danny green 無人pick

咩道理，點解一定要去第度証明自己先叫勁

籃球之神Mj 都係pj麾下攞champ
亦未證明到自己

咁kd咪好勁？

冠軍咪又係靠痴 冇左fisher就只係辣殺
好似係

可能人地係kd fan呢

danny green好似係cavs?
mills, cj

反而TD第二冠真係接近絕對單核

佢已經離開左，無回post
可能佢去左參加nba選秀，證明自己係偉大球員

mj一場甲一都未贏過
得罪講句 連翁金驊都勁過佢

當年final 第六場接近大四喜

Hater可能話對手屎

個時嘅nets都叫屎？